你哋以前返學有冇試過比老師罰？ 罰得最重係點？

我試過冇帶書俾人罰企兩堂連堂（90分鐘），老師仲要我合埋隻腳係課室後面企
你哋有冇試過
依家出嚟做嘢唔止企90分鐘🙈

以前上英文堂
老女人見人唔帶書
就趕人地出門口企

要企幾耐？
我以前個Miss一罰人企起碼一堂🙈🙈🙈

扣6分操行分

初中試過上堂打飛機
跟住比老師罰留堂
留堂個陣老師幫我打

坐左係訓導主任房一日

比老師打
體罰
鬧我全家

考試低過80分，

常識科考完試派卷，老師話低分過80分嘅都要打手板，仲要抄成本常識書。

利申：當年第一年由社科健合併做常識

我阿媽以前返學係比人用粗木尺打手板

留堂一個學期

罰我企全日不過好彩有女同學安慰我

咁大獲......有冇老師偷雞俾你坐一坐......
你衰咩罰咁重

未試過俾老師罰
但係俾風紀屈傾計
捉左去反思區罰企
到高年級就捉返其他人

得個教宗教嘅miss俾我坐一堂
我都唔記得自己衰啲咩 好似係衰上堂傾偈太嘈

嘩😢小息同午休俾唔俾你抖

同人傾計 條臭閪中文Miss剩係屌柒我一個 我唔鋸問點解剩係話我 點知條臭閪話一隻手掌永遠拍唔響
跟住一時火撚滾兜巴車去佢塊面度 大大聲屌翻佢轉頭話 一隻手掌拍落你塊面度咪響囉柒頭

因為中文堂係小息前一堂 果日之後全日我都冇上個堂 首先係叫左註校社工同我吹陣水先 跟住比校長 訓導 班主任 輪流屌完之後係教員室門口罰企 逼我寫悔過書(當然我冇寫) 記左我一個小過

個Miss 係老女人？佢似乎有啲針對你，雖然你都有少少過份左

接近50啦 自從有有次唔小心踩到佢之後一直都針對我 堂堂都要搵啲位話下我先安樂 好多時明明乜都冇做過 我都知自己衰衝動同好過份 但果下真係忍唔住

忍唔到口用粗口屌個老師
比人全日罰企上堂，櫈都拎走埋

自己中三試過兩班男仔40人左右一齊俾人罰企教員室門口，企左一個幾鐘
又見過有舊制中六既師兄師姐﹐兩班夾埋60幾人俾人放學後罰企操場

中六都要罰
40人塞係教員室咪逼爆